［人手置頂］就咁放過石鏡泉，唔係呀嘛？？

呢條茂利公開叫人使用暴力已經觸犯公安條例第26條

點解完全冇人做野？冇人理？

唔通叫牛屎佬打完人，然後係咁意道個歉， 辭個職就可以當冇事？？

咁我係咪叫人打完你，然後道歉辭職就冇事呀？

26. 公眾聚集中倡議使用暴力
任何人如無合法權限而在公眾聚集中發表任何聲明，或其所作出的行為，為意圖煽惑或誘使他人作出以下作為，或為其明知或應該知道相當可能會煽惑或誘使他人作出以下作為者 —— (由1970年第31號第15條修訂)
(a)殺死任何人或任何類別或群體的人，或傷害他們的身體；
(b)摧毀或破壞任何財產；或
(c)用武力或威嚇手段永久或暫時剝奪他人對任何財產的管有或使用，
即屬犯罪 ——
(i)一經循公訴程序定罪，可處監禁5年；及
(ii)一經循簡易程序定罪，可處第2級罰款及監禁2年。
(編輯修訂——2013年第1號編輯修訂紀錄)

請大家一定要記得！！！！
１。全面撤回逃犯條例
２。撤銷暴動定性
３。釋放被捕義士並承諾永不追究
４。全面實行雙普選
５。成立獨立調查委員會追究黑警責任＋徹查警黑勾結元朗站暴打站內市民
6 。721上環對示威者開36槍 義士被狗開槍擊中 下落不明
要求公佈義士下落

光復香港 時代革命

唔可以放過佢

推

推到上熱門

推撚到佢仆街

唔好俾佢沉底呀，幫手推

煽惑暴動

我地除左push 仲有咩可以做呢？一定要告佢

push

繼續抵制經濟日報集團，清佢袋

石鏡泉辭《經濟日報》執董副社長職

算啦，石鏡泉肯引咎辭職

對準何君堯啦
條友仲要話恐嚇朱凱迪
直至佢辭任立法會議員和辭任律師

Pish

涉嫌煸惑恐怖襲擊

你都on9
煽或恐襲 而又真係發生左 佢一定要坐監
佢坐監咪原諒佢

焦點一定要放在何君堯度

睇完呢個post和相關新聞就會明白
[文宣] 39建制派議員撐何君堯 ＝ 承認建制、黑社會大聯盟?